一個人去日本邊度好

之前一個去過東京、大阪、京都同九州，各位巴打有冇其他好地方介紹

四國

窮就四國
裕就東北/北陸

飛

屌日本妹
一路抽插一路用中文屌佢話佢臭閪臭雞

田

東北有咩好玩

吉原 飛田新地 子貓

新

地

沖繩幾好

連登得一班雞蟲

鹿児島+宮崎 試過一次自己去 好正

北海道一支公9行睇風景一流

四國啦唔駛諗

北九州
我決定了

島根鳥取

條街都冇人

推薦去五反田, 想晚晚洗體就住 池袋

傻9先去飛田新地

On9